聽到We are the world 係咪一定會打冷震？

依首歌真係好感人 次次都會聽到感動到打冷震
係100%會打冷震
有冇其他歌可以挑機？

上水了

我聽到港父個大名都會打冷震

樓上兩個咪搞事
今日你地搞左一日事啦

港父 N賓 志哥 佩雷欺 震到仆街

有冇跟我汽車

Ching尾G到

凍就著返衫啦 成日打赤膊

討論返個post啦

係

We are the world
We are 中國人

打冷震著返件衫啦
又無啲肉

樓主係咪果個沙灘褲四眼仔？

細個成日唱錯we are the 超鈍

教我大愛既歌

死鬼佬又抽Kpop

吱吱吱吱吱吱吱吱吱電子支付

父父 好大隻 射左了 thx